合氣道打MMA

合氣道師父打俄羅斯MMA

合氣道同職業摔角一樣 只係一種表演
不過永遠都有傻仔以為真係打得

都係buakaw 好睇d

邊個係合氣道

白褲嗰個
得頭幾吓係合氣道

合味道

合氣道果個極慢
然後只注重防守
唔出拳

定係合氣道真係無出拳既招

咁就完喇

柳龍拳呢

打煩惱

同國術一樣

我諗仲差過國術

合氣道都唔係用黎打架既
防身術黎架屌

合氣主練關節技，而且敵不動，我不動果種。

玩防守跟本無可能打到

大家可以睇下呢條

合氣道都收皮到咁
咁柔道咪直頭......

柔道點呀

柔道本身已經係弱化版既合氣道囉

咁你又學過邊樣？
有乜見解呀又？

都係垃圾